一人一句你覺得漫畫入面有意義嘅對白

作者寧願坐花廳都要堅持理念 好感人

睇完之後好心up

喜歡屁股的

沒有壞人

我究竟係邊個？對，我係永不放棄既男人，三井x

say my name

而我只有現在呀！

肉醬多利亞

我佛你

直至死亡將我們分開

千鳥

人唔作出犧牲

鋼煉

唔係只有你先有進步
大致咁上下意思